world war z PS4 香港store 仲未見

但係美國account已經有得買.....有冇巴打知道香港幾時有

唔會有

12點

希望有la 等咗好耐

Me2

會唔會唔出數位版？

唔係聽日咩?

唔會，因為見到美國account已經有得買download

見倒美國psn有喇已經

fake...咩都無

係lor diu

點解仲未有

發生乜野事

即係無囉,有時係咁,好似overcooked 2咁 美國有香港無數位版

《末日之戰Z》將於2019年4月16日於PlayStation 4®️（包括PlayStation 4 Pro®️）、Xbox One®️（包括Xbox One X®️）以及PC平台上推出*實體光碟版*。遊戲語音為英文，並內附有中英文字幕

出咗，買埋

師兄想問, ps store 寫話英文版, 係唔係 update 之後先有中文 ?

我都唔知，夜d 返屋企開先知

今朝上左架
已買

有冇ps4 slim 既？
我玩左陣彈左兩場

普通ps4 , 單人offline 一用電鋸冇耐就hang , 2次

有冇中字？

內容有7成同l4d2一樣
射擊感差 依隻野伏

本來諗住299 買嚟玩下，睇完 gameplay review之後不了